林鄭用The bill is dead係想外國簡單引用

不撤不散

繼續加油

The bill is popo

正柒婆,佢想方便外國報導等人地以為等於撤回